<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="0bf8a233feaff9e97e741d5e88905db3" category="summary">Une fois que vous avez découvert vos systèmes StorageGRID, vous pouvez consulter des informations détaillées sur la distribution de la capacité ainsi que les alertes, nœuds et locataires associés.</block>
  <block id="c20219c45cfba3fdfc2396d8aa96c143" category="doc">Afficher vos systèmes StorageGRID</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="847dbe3b8f852409d936c93bfb31177b" category="list-text">Sélectionnez l'un des onglets pour afficher plus d'informations sur votre système StorageGRID :</block>
  <block id="8cee006c52b25ffa341e9665d1f36032" category="list-text">*Présentation* : vue détaillée de la distribution de la capacité du système (capacité utilisée et capacité libre), du nombre d'alertes système, de nœuds et de locataires, et plus encore.</block>
  <block id="ae796f15b5a3a00075075c6caecd9cfc" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'onglet Overview dans un environnement de travail StorageGRID.</block>
  <block id="364310a3a6741380a3adc72411a52d65" category="paragraph"><block ref="364310a3a6741380a3adc72411a52d65" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7a78715e6a36fa2dcf6896248ccc058c" category="list-text">*Alertes* : un résumé des alertes système, qui comprend les alertes actives, les alertes résolues et les alertes désactivées.</block>
  <block id="88a1a574aabf262882af454484c4f44f" category="list-text">*Nodes* : détails sur le nœud d'administration, le nœud de passerelle d'API et les nœuds de stockage. Cela inclut les pourcentages pour les données d'objet utilisées, les métadonnées d'objet utilisées et l'utilisation du processeur.</block>
  <block id="62fac2d9fde29d69903d60965ae80e36" category="inline-image-macro">Copie d'écran de l'onglet nœuds dans un environnement de travail StorageGRID.</block>
  <block id="320c3346e3e8a511e898b63029025992" category="paragraph"><block ref="320c3346e3e8a511e898b63029025992" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="91106c0a9a8679958f2d935850e42f7e" category="list-text">*Locataires* : détails clés sur les locataires, qui comprennent l'espace logique utilisé, l'utilisation des quotas, le quota et le nombre d'objets.</block>
  <block id="e51c4414740e4f4ba2e02bd06c8d9e88" category="inline-image-macro">Copie d'écran de l'onglet locataires dans un environnement de travail StorageGRID.</block>
  <block id="c99b6babe545010e47410b64d23e3096" category="paragraph"><block ref="c99b6babe545010e47410b64d23e3096" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b501cdbb274f1f3688a32519c0624867" category="summary">Supprimez un environnement de travail StorageGRID si vous ne souhaitez plus le gérer depuis BlueXP.</block>
  <block id="25688ec9bc48b0c01ad79b9dd8586d35" category="paragraph">La suppression de l'environnement de travail n'affecte pas le système StorageGRID. Vous pouvez le redécouvrir depuis BlueXP à tout moment.</block>
  <block id="9ae507836de7475bf9902e01733fe556" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option Supprimer de l'espace de travail disponible dans le menu supérieur droit de l'environnement de travail.</block>
  <block id="c8e6868d5b00caa06a19765007794f02" category="paragraph"><block ref="c8e6868d5b00caa06a19765007794f02" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="243263104c829e77835d632f591230d5" category="summary">Avant d'ouvrir un dossier de demande de support auprès du support technique NetApp, vous devez ajouter un compte sur le site de support NetApp à BlueXP, puis vous inscrire pour bénéficier du support.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">S'inscrire pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'inscription au support</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Il existe deux types d'inscription pour activer les droits d'assistance :</block>
  <block id="2322ca552c2b0ebe090c8485519246a8" category="list-text">Enregistrement de votre abonnement au support pour les identifiants de compte BlueXP (votre numéro de série à 20 chiffres 960xxxxxxxxx se trouve sur la page des ressources de support de BlueXP).</block>
  <block id="23fdcbefa6d9cd877be7ceb7a18bb936" category="paragraph">Il sert d'ID d'abonnement unique pour tous les services de BlueXP. Chaque abonnement au support BlueXP au niveau du compte doit être enregistré.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Enregistrement des numéros de série Cloud Volumes ONTAP associés à un abonnement sur le marché de votre fournisseur cloud (numéros de série à 20 chiffres 909201xxxxxxxx).</block>
  <block id="67dbdeb11e22ea7def810bade59ce818" category="paragraph">Ces numéros de série sont généralement appelés _PAYGO - numéros de série_ et sont générés par BlueXP au moment du déploiement de Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Si vous avez un compte au niveau du client, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu aide où support est la première option répertoriée</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">Sur la page de connexion, indiquez l'adresse e-mail et le mot de passe que vous avez enregistrés sur le site de support NetApp pour réaliser le processus d'authentification.</block>
  <block id="cbc6cc3bb022583403171b447b2a962c" category="paragraph">Ces actions permettent à BlueXP d'utiliser votre compte NSS pour des opérations telles que le téléchargement de licences, la vérification de la mise à niveau logicielle et les inscriptions de support futures.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Une icône de trois points horizontaux</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si vous êtes client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour obtenir du support dans BlueXP.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais aucun compte NSS</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription de l'utilisateur du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en complétant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Veillez à sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement *client/utilisateur final NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte BlueXP (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Découvrez la toute nouvelle gamme NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp et que vous ne disposez pas d'un compte NSS, effectuez chacune des étapes ci-dessous.</block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accédez à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> Et sélectionnez *je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Product Line*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un e-mail est immédiatement envoyé à la boîte aux lettres fournie pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers de courrier indésirable si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action à partir de l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation de la soumission de votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s'agit d'un exercice d'intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="c9df4195a305212ffd7b56d24f67129d" category="summary">NetApp prend en charge BlueXP de plusieurs façons. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenez de l'aide</block>
  <block id="7c5661ab6b39ee901cea00a6e7020a49" category="paragraph">NetApp prend en charge BlueXP et ses services cloud de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="9a3db1abe5491d0eb9bb5d125981356c" category="paragraph">Recherchez dans la base de connaissances BlueXP des articles utiles pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="00c5fef3bb9d593ae96bf5d2ee60354a" category="paragraph">Rejoignez la communauté BlueXP pour suivre des discussions en cours ou en créer de nouveaux.</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="a4a6c2ea0078252eac2d74ef3e6c917c" category="paragraph">La documentation BlueXP que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Outre les options d'auto-support mentionnées ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tous les problèmes après avoir activé le service de support.</block>
  <block id="d63bf50426f4c712554faec55b30c548" category="list-text">*Service* : sélectionnez le service auquel le problème est associé. Par exemple, BlueXP lorsqu'il est spécifique à un problème de support technique avec des flux de travail ou des fonctionnalités au sein du service.</block>
  <block id="2e50c5f85523f0aba9ff2db10f18279c" category="list-text">*Environnement de travail* : si applicable au stockage, sélectionnez *Cloud Volumes ONTAP* ou *sur site*, puis l'environnement de travail associé.</block>
  <block id="aa996e20900197b0ea41485ada083d8c" category="paragraph">La liste des environnements de travail est comprise dans le cadre du compte, de l'espace de travail et du connecteur BlueXP que vous avez sélectionnés dans la bannière supérieure du service.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : choisissez la priorité du cas, qui peut être faible, Moyen, élevé ou critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l'icône d'information située à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : fournir une description détaillée de votre problème, y compris les messages d'erreur ou les étapes de dépannage applicables que vous avez effectués.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires*: Entrez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un dossier qui vous permet de créer un dossier auprès du support NetApp.</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle contenant votre numéro de dossier de support s'affiche. Un spécialiste du support NetApp va étudier votre dossier et vous recontacterons très rapidement.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lors de la création d'un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier pour le service sélectionné »</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat du produit</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Soumettre un dossier non technique à<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d85b01f001ee16ebd8eb1917c739d824" category="doc">Découvrir les systèmes StorageGRID</block>
  <block id="031f2c2a8e686936eab9e36e2d0d5c66" category="list-text">Connecteur installé dans un fournisseur cloud ou sur site, avec connectivité réseau au système StorageGRID.</block>
  <block id="013d29d39e390d6b894eaf54e5b91328" category="inline-link">En savoir plus sur les connecteurs et comment en créer un</block>
  <block id="8ed6fea4723099b9cd21d8f577ab8fb6" category="list-text">Le nom de domaine ou l'adresse IP du nœud admin.</block>
  <block id="cdf740c7139af2d388c8083334061fa1" category="list-text">Informations d'identification d'administration pour le nœud admin</block>
  <block id="2f799a76b51c894f217a81de4e75abc1" category="list-text">Si vous y êtes invité, créez un connecteur.</block>
  <block id="b5047ecbe29388d4251d2e7ffe1d3437" category="paragraph">Reportez-vous au lien ci-dessus pour en savoir plus.</block>
  <block id="b692c7e41f214f1934d82e1fb8c34551" category="inline-image-macro">Une capture d'écran affiche la page Détails du cluster StorageGRID, dans laquelle vous saisissez le nom de domaine ou l'adresse IP du nœud admin et les identifiants.</block>
  <block id="6f4e41dd41fcea233053f2ba61b3e93c" category="paragraph"><block ref="6f4e41dd41fcea233053f2ba61b3e93c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3cc520598c18a9fc329389fe4ad413dd" category="paragraph">BlueXP découvre le système StorageGRID et l'ajoute comme un environnement de travail sur la toile.</block>
  <block id="05b22a89d498371ec741a6eb2ffba0bf" category="inline-image-macro">Capture d'écran montrant un environnement de travail StorageGRID sur la toile BlueXP.</block>
  <block id="6f0596d444e255bb3e396f1b15172e09" category="paragraph"><block ref="6f0596d444e255bb3e396f1b15172e09" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4d59e76f3a0fb15954592256790b7f7e" category="doc">Faites confiance aux services de données NetApp avec StorageGRID</block>
  <block id="a4304a5e5ad0523cd1e2516efcbb04ea" category="inline-link">En savoir plus sur la sauvegarde des données ONTAP sur site dans StorageGRID</block>
  <block id="c99454978b70ce8c05ee8d05b1e2aaaf" category="summary">Découvrez les nouveautés de la gestion des systèmes StorageGRID dans BlueXP.</block>
  <block id="a39b0065ec636bbdd671213be9d343f4" category="doc">Quelles sont les nouveautés de la gestion StorageGRID</block>
  <block id="f7ba76d5c9beab0576f118a6254843e9" category="section-title">18 septembre 2022</block>
  <block id="dc8bb8905a6984d0c45a4ada9e618ace" category="section-title">Prise en charge de StorageGRID</block>
  <block id="0b17baeba205d071cc0142cf4aba9b76" category="paragraph">Vous pouvez désormais découvrir vos systèmes StorageGRID directement depuis BlueXP. La découverte de StorageGRID vous offre une vue complète sur les données dans l'ensemble de votre environnement multicloud hybride.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="67d5dc044866a0ff55b817d754d94a3e" category="sidebar">Documentation StorageGRID</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de mise à jour</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencez</block>
  <block id="f8fe3d533b3c8ec77c886cdbfcbd8c60" category="sidebar">Découvrir vos systèmes StorageGRID</block>
  <block id="a6ba2d89122672398b70094e4effce77" category="sidebar">Gestion des systèmes StorageGRID</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et support</block>
  <block id="5a48514fa915876d588438500b09c18f" category="sidebar">Déposer StorageGRID</block>
  <block id="ab066b3292d8ab61ef3b5c77169cdd19" category="sidebar">Plus d'informations</block>
  <block id="6f6c91d32f256a6b43783564031a35dc" category="sidebar">Documentation StorageGRID pour la gestion en dehors de BlueXP</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Communauté sur les blogs</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Communauté NetApp</block>
  <block id="bd5465eb0e8cf8f303aee7ea9420c8b1" category="sidebar">Blog BlueXP</block>
  <block id="ad203e818e0c9d7f42f1c260b33875f3" category="sidebar">Webinaires sur le cloud</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Résultat</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Une fois que vous avez terminé</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Si vous avez un compte partenaire ou revendeur, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS, mais ils ne peuvent pas être ajoutés en même temps que les comptes au niveau du client.</block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Recherchez le numéro de série de l'ID de compte sur la page d'inscription au support.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, vérifiez sa sécurité, puis lisez la Déclaration de confidentialité des données NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX pour ONTAP</block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link-macro">Azure NetApp Files</block>
  <block id="b0cee72642f5457a71ddd0b49efb6d93" category="inline-link-macro">Cloud Volumes Service pour Google Cloud</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilisation d'options de support en libre-service</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créez un dossier de demande de support auprès du support NetApp</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous support technique :</block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestion de vos dossiers de demande de support (aperçu)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les dossiers de support actifs et résolus directement à partir de BlueXP. Vous pouvez gérer les dossiers associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestion des dossiers est disponible en tant qu'aperçu. Nous prévoyons d'affiner cette expérience et d'ajouter des améliorations dans les prochaines versions. Envoyez-nous vos commentaires à l'aide de l'outil de chat In-Product.</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des dossiers en haut de la page propose deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte NSS utilisateur que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte NSS utilisateur.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que priorité et Statut. D'autres colonnes offrent uniquement des fonctions de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Pour plus d'informations, consultez les étapes ci-dessous.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque dossier, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes de dossier ou de fermer un dossier qui n'est pas déjà à l'état fermé ou en attente fermée.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La page *gestion des cas* affiche les cas ouverts associés au compte NSS associé à votre compte utilisateur BlueXP. Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *gestion NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une autre période.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option au-dessus du tableau de la page gestion des cas qui vous permet de choisir une plage de dates exacte ou les 7 derniers jours, 30 derniers jours ou 3 derniers mois.</block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrez le contenu des colonnes.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option de filtre dans la colonne État qui vous permet de filtrer les dossiers correspondant à un état spécifique, comme actif ou fermé.</block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">Icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant les colonnes que vous pouvez afficher dans le tableau.</block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir cas*: Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre les actions que vous pouvez effectuer après avoir sélectionné le menu dans la dernière colonne du tableau.</block>
  <block id="520851e11d4657fa15ed8a11da0eec00" category="list-text">Dans le menu de navigation BlueXP, sélectionnez *stockage &gt; Canvas*.</block>
  <block id="c1337bb911d61c7e24f0143c98280728" category="list-text">En regard de *StorageGRID*, sélectionnez *découvrir*.</block>
  <block id="ec084bb25ed5b934c09b361069c246b2" category="list-text">Le compte NSS doit être un compte de niveau client (pas un compte invité ou temporaire). Vous pouvez avoir plusieurs comptes NSS de niveau client.</block>
  <block id="27387009488fe78dcc7cb7e3e432792f" category="list-text">Il ne peut y avoir qu'un seul compte NSS si ce compte est un compte de niveau partenaire. Si vous essayez d'ajouter des comptes NSS de niveau client et qu'un compte de niveau partenaire existe, le message d'erreur suivant s'affiche :</block>
  <block id="d926847e4634e19a1aa7358becc0fa27" category="paragraph">"Le type de client NSS n'est pas autorisé pour ce compte car il existe déjà des utilisateurs NSS de type différent."</block>
  <block id="a04a3a5322782e8c18d0d64be7e1ccbc" category="paragraph">Il en va de même si vous possédez des comptes NSS client préexistants et que vous essayez d'ajouter un compte de niveau partenaire.</block>
  <block id="1afe8a81cfddc9fa9559e272bb6b9496" category="list-text">Une fois la connexion établie, NetApp stockera le nom d'utilisateur NSS.</block>
  <block id="b14d512a3c64fb5df16f6721b0603c63" category="paragraph">Cette option vous invite à vous reconnecter. Notez que le jeton de ces comptes expire après 90 jours. Une notification sera publiée pour vous en informer.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichier suivantes sont prises en charge : txt, log, PDF, jpg/JPEG, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes de cas* : fournir des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionner *Télécharger les fichiers* pour joindre jusqu'à cinq fichiers.</block>
  <block id="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="list-text"><block ref="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c95623cd0395d5a6bb6105b9d32f197b" category="inline-link">Note pour BlueXP</block>
  <block id="562a1ca3f27bbce8f867c759f82d02dc" category="list-text">Utilisez la sauvegarde et la restauration BlueXP pour sauvegarder les données de vos systèmes ONTAP sur site vers le stockage objet de vos systèmes NetApp StorageGRID.</block>
  <block id="ead1951b53a3b76661043b6bf5ff1b48" category="paragraph">Pour commencer, accédez à l'espace de travail BlueXP et glissez-déposez un environnement de travail ONTAP sur site dans votre environnement de travail StorageGRID.</block>
  <block id="b99ff865a132e7a6116d680732bd74a1" category="list-text">Utilisez la copie et la synchronisation BlueXP pour synchroniser les données depuis ou vers un système StorageGRID.</block>
  <block id="e1bb8de567622bad90039f45af7d579c" category="paragraph">Pour commencer, accédez au canevas BlueXP et glissez-déposez l'environnement de travail source sur l'environnement de travail cible. StorageGRID peut être la source ou la cible.</block>
  <block id="29a7b2441d86b88dc7b6b010d54ea1ea" category="inline-link">En savoir plus sur la copie et la synchronisation BlueXP</block>
  <block id="9e5b68fb5027979545709db9c86c496d" category="paragraph"><block ref="9e5b68fb5027979545709db9c86c496d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5693110829c37bf470028ed210aaa3a9" category="paragraph"><block ref="5693110829c37bf470028ed210aaa3a9" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="30e1f00c72b63f8042f24c3558ddb8e3" category="paragraph"><block ref="30e1f00c72b63f8042f24c3558ddb8e3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="52ba8ac12050d2494572b940a0d65b25" category="paragraph"><block ref="52ba8ac12050d2494572b940a0d65b25" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="list-text"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="list-text"><block ref="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cf14bff66a8b72d3675db8ffe0f02ee3" category="list-text"><block ref="cf14bff66a8b72d3675db8ffe0f02ee3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="paragraph"><block ref="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0dfcbbbe02d3e96f8ad78782e8772587" category="paragraph">Il s'agit d'un ID généré par le système qui correspond à votre courrier électronique. Sur la page *NSS Management*, vous pouvez afficher votre courriel à partir du <block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="fc79de85a483938f72fbcb9822ec0ae3" category="list-text">Si vous avez besoin d'actualiser vos jetons d'identification de connexion, il existe également une option *mettre à jour les informations d'identification* dans le <block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="paragraph"><block ref="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="paragraph"><block ref="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="paragraph"><block ref="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="paragraph"><block ref="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="paragraph"><block ref="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="paragraph"><block ref="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="920fe1428c19533eda6222fe7e58efbe" category="inline-link">Découvrez comment gérer les identifiants associés à votre connexion BlueXP</block>
  <block id="e1d2e1a634647fd631081bc4f6f8e523" category="list-text">Pour utiliser la fonctionnalité *Créer un cas*, vous devez d'abord associer vos informations d'identification du site de support NetApp à votre connexion BlueXP.<block ref="2a0d8b66ca9e99d023b48cf25f40fb12" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e49aa971c20ec071f1b5bbc3c7266769" category="list-text">Si vous ouvrez un dossier pour un système ONTAP doté d'un numéro de série, votre compte NSS doit être associé au numéro de série de ce système.</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement auquel il est associé n'est pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte BlueXP (par exemple 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez demander de l'aide en utilisant l'une des options suivantes :</block>
  <block id="28164bf9e881ddc9e7ff74744bfce180" category="paragraph">L'enregistrement des deux types de numéros de série offre des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets de support et la génération automatique de tickets. L'inscription est terminée en ajoutant des comptes du site de support NetApp (NSS) à BlueXP, comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="5a19febf1dcb23c10e8dcfde64ba764c" category="section-title">Enregistrez votre compte BlueXP pour bénéficier de la prise en charge NetApp</block>
  <block id="6bbc2ba432f59ab65ee3d8ac5a58336e" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer les droits de support, un utilisateur de votre compte BlueXP doit associer un compte sur le site de support NetApp à sa connexion BlueXP. Le fait de vous inscrire au support NetApp dépend de la présence ou non d'un compte sur le site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d'identification NSS* et suivez l'invite authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La page *Ressources* doit indiquer que votre compte est enregistré pour le support.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant un numéro de série de compte, une case à cocher verte et le texte enregistré pour le support.</block>
  <block id="3d183819a15163ef2e2e7d9d764254a9" category="paragraph"><block ref="3d183819a15163ef2e2e7d9d764254a9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9a01bdcfab6f0a10fc126999b4d5988" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs BlueXP ne verront pas ce même statut d'enregistrement de support s'ils n'ont pas associé de compte sur le site de support NetApp à leur identifiant BlueXP. Toutefois, cela ne signifie pas que votre compte BlueXP n'est pas enregistré pour le support. Tant qu'un utilisateur du compte a suivi ces étapes, votre compte a été enregistré.</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si vous possédez déjà des licences et des numéros de série NetApp, mais que vous possédez un compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion BlueXP.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Une fois que vous possédez votre compte sur le site de support NetApp, associez-le à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3e616bae81890a6c8fae17c9b45af152" category="section-title">Associer les informations d'identification NSS pour le support Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="d8f0da67cbab6e43f6d266bdab68cdc8" category="paragraph">Pour activer les workflows clés suivants pour Cloud Volumes ONTAP, vous devez associer les informations d'identification du site de support NetApp à votre compte BlueXP :</block>
  <block id="a0518a10626dc11fd00e2d20265ad240" category="list-text">Enregistrement des systèmes Cloud Volumes ONTAP avec paiement à l'utilisation pour bénéficier d'une assistance</block>
  <block id="321aadf78ef73521712291b7aba6411f" category="paragraph">Vous devez fournir votre compte NSS afin d'activer le support pour votre système et d'accéder aux ressources du support technique NetApp.</block>
  <block id="d51b2b497db445a16b1c9583c1abbb59" category="list-text">Déploiement d'Cloud Volumes ONTAP avec modèle BYOL (Bring Your Own License)</block>
  <block id="2ebfeabed40c2270d9fa8325080a4b3e" category="paragraph">Il est nécessaire de fournir votre compte NSS afin que BlueXP puisse télécharger votre clé de licence et activer l'abonnement pour la durée que vous avez achetée. Cela inclut des mises à jour automatiques pour les renouvellements de contrats.</block>
  <block id="f5135b68b75a8404803a1eb438e40c5e" category="list-text">Mise à niveau du logiciel Cloud Volumes ONTAP vers la dernière version</block>
  <block id="39f382b97080640c75604b5890f3a5d3" category="paragraph">L'association des informations d'identification NSS à votre compte BlueXP est différente du compte NSS associé à une connexion utilisateur BlueXP.</block>
  <block id="e3bc6d35311568d55f1c8ea11984b964" category="paragraph">Ces informations d'identification NSS sont associées à votre ID de compte BlueXP spécifique. Les utilisateurs qui appartiennent au compte BlueXP peuvent accéder à ces informations d'identification depuis *support &gt; gestion NSS*.</block>
  <block id="e49fe84ab9de0d0293be60cd1cd89c71" category="doc">Gestion StorageGRID via BlueXP</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, sélectionnez l'icône Paramètres, puis sélectionnez *informations d'identification*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *informations d'identification utilisateur*.</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d'enregistrement a réussi, sélectionnez l'icône aide et sélectionnez *support*.</block>
  <block id="d889e6e7cc4c5509ab5b37f8fc894e46" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, sélectionnez l'icône aide, puis sélectionnez *support*.</block>
  <block id="c0e0b7ff0de9558404e9b77ece42948a" category="list-text">Sélectionnez *gestion NSS &gt; Ajouter un compte NSS*.</block>
  <block id="85b9386ed443776127e099931d73448a" category="list-text">Lorsque vous y êtes invité, sélectionnez *Continuer* pour être redirigé vers une page de connexion Microsoft.</block>
  <block id="69e6c31f6140607f08425260f2faecb5" category="list-text">Dans le menu de navigation, sélectionnez *stockage &gt; Canvas*.</block>
  <block id="6d6c5d7b899ea63b1f3c62a6a3d3aded" category="list-text">Sur la page Canevas, sélectionnez l'environnement de travail StorageGRID que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="8f20fc8b3a6d888979d83b127b3a4d75" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter un environnement de travail* et sélectionnez *sur site*.</block>
  <block id="7fe6981833e8fe7fd89e0a99a55573da" category="list-text">Dans BlueXP, sélectionnez *aide &gt; support*.</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Sélectionnez *appelez-nous* si vous souhaitez parler avec quelqu'un au téléphone. Vous serez dirigé vers une page netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Sélectionnez *Créer un cas* pour ouvrir un ticket avec un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Pour un historique de vos dossiers de support, vous pouvez sélectionner *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées "Créer un dossier de support". Un bouton situé à l'extrême droite vous permet de développer l'action pour afficher les détails.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Sélectionnez *case Management* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Sous *cas de l'organisation*, sélectionnez *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre société.</block>
  <block id="cdf14d2156528231a5dbd12ad5c95d3f" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en sélectionnant <block ref="b574dd55d604ddb721d869a0fc302007" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> puis choisissez les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="348552521b849746260fe8d296d34c15" category="list-text">Gérer un dossier existant en sélectionnant <block ref="566c029d89e7d5421080767a37bf443e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et en sélectionnant l'une des options disponibles :</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fermer le cas* : fournissez des détails sur la raison pour laquelle vous fermez le cas et sélectionnez *Fermer le cas*.</block>
  <block id="406c30b739850b514bd88f29f8026dcb" category="list-text">Sur la page Canevas, sélectionnez l'environnement de travail StorageGRID.</block>
  <block id="b7dd0331ad4ede9488c2fd01dda69e83" category="list-text">Sélectionnez *Supprimer* pour confirmer.</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ece19bab46695021f109a5e50f08bebe" category="paragraph">L'enregistrement au support est requis pour recevoir le support technique spécifique à BlueXP et à ses solutions et services de stockage. L'enregistrement au support est également requis pour activer les principaux workflows des systèmes Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="8a3d807608e632d188a288fc5f4aa7eb" category="paragraph">L'inscription au support n'active pas le support NetApp pour un service de fichiers de fournisseur cloud. Pour obtenir de l'aide concernant un service de fichiers d'un fournisseur cloud, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, consultez la section « obtention d'aide » de la documentation BlueXP associée à ce produit.</block>
  <block id="522cbb900314aeb84eb5a961c5f94672" category="section-title">Bénéficiez du support pour les services de fichiers d'un fournisseur cloud</block>
  <block id="f6185bb12f5e53c800be8cda7fbca65b" category="paragraph">Pour obtenir de l'aide concernant un service de fichiers d'un fournisseur cloud, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, consultez la section « obtention d'aide » de la documentation BlueXP associée à ce produit.</block>
  <block id="3880ae5df9fdc4d0fc4a6d00a2239530" category="paragraph">Pour bénéficier du support technique spécifique à BlueXP et à ses solutions et services de stockage, utilisez les options de support décrites ci-dessous.</block>
  <block id="724a6db0c5e9b582c8f6ea917749db0a" category="doc">Supprimer un environnement de travail StorageGRID</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="4c6a9048ac276eb9391ebe2abd8e0c0d" category="paragraph">Il faut les éléments suivants :</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="a9e825fa00a6490b83a7ab53e320af9a" category="sidebar">Supprimez un environnement de travail</block>
  <block id="d59e0b46782e48a01966e5c7ccc38d17" category="paragraph">NetApp utilise Microsoft Entra ID comme fournisseur d'identité pour les services d'authentification spécifiques à la prise en charge et à l'octroi de licences.</block>
  <block id="34515f1d88b10d0db0a78eba6c533394" category="summary">Les problèmes connus identifient les problèmes susceptibles de vous empêcher d'utiliser cette version du produit avec succès.</block>
  <block id="95dc0391ce7b396d7dd5622284e8fc3e" category="doc">Problèmes connus</block>
  <block id="406e3fd6e3e44c34fe5128c92e258696" category="section-title">Les noms d'affichage mis à jour n'apparaissent pas dans BlueXP </block>
  <block id="f3d3237068f97452e5b4aa1b7132e2ca" category="paragraph">Si vous utilisez la procédure renommer pour définir un nouveau nom d'affichage pour un site ou une grille, le nouveau nom d'affichage n'est pas reflété dans l'environnement de travail BlueXP . L'environnement de travail continue d'afficher le nom du système et non le nouveau nom d'affichage.</block>
  <block id="4184c004c3d306eac4540e4aefb2f6a9" category="section-title">Erreur lors du filtrage des alertes</block>
  <block id="57e6970cf13aa98ffd7faf72c61853bb" category="paragraph">Lorsque vous utilisez la vue avancée, le filtrage du contenu de la page alertes entraîne une erreur.</block>
  <block id="1998a0486c5c4169c29f007cc908c1d7" category="section-title">Erreur lors de la modification de la connexion de fédération de grille</block>
  <block id="5094a282c5a9bba09561ad9a388f91c5" category="paragraph">Lors de l'utilisation de la vue avancée, il se peut que vous rencontriez une erreur de délai d'expiration de passerelle lors de la modification d'une connexion de fédération de grille.</block>
  <block id="ca95441ef4631129374f024b6d393b1f" category="summary">Administrer un système StorageGRID depuis BlueXP  en utilisant la vue avancée. Cette vue vous permet d'utiliser le Gestionnaire de grille à partir de l'environnement de travail StorageGRID.</block>
  <block id="21bd2ca4d81529bdc81f70cd7c8cda30" category="doc">Administrer StorageGRID à l'aide de la vue avancée</block>
  <block id="1f0b82560627b660c6c6958a1df834b8" category="section-title">Configurations compatibles</block>
  <block id="305098a5de64e9f68d6eda7ca5dbf5a0" category="paragraph">Grid Manager est disponible dans BlueXP  à partir de StorageGRID 11.8.</block>
  <block id="e646e16bee8b32e6ea29e30d01970a6c" category="section-title">Limites</block>
  <block id="ca3a25e6f7a6261aa863d68a55e50f76" category="paragraph">Les opérations suivantes du gestionnaire de grille ne sont pas disponibles dans BlueXP . Si vous devez effectuer ces opérations, connectez-vous directement au gestionnaire de grille.</block>
  <block id="e56c7ead55fc1e5f499eae95a4a912b3" category="cell">Menu Gestionnaire de grille</block>
  <block id="7456c3a0c9b400bcee741b332ff9065d" category="cell">Opérations non disponibles dans BlueXP </block>
  <block id="8f9bfe9d1345237cb3b2b205864da075" category="paragraph">Utilisateur</block>
  <block id="f37627b09b882611b44ff399a9c378e9" category="list-text">Lien de déconnexion</block>
  <block id="baeaf581efec254c255d808076ebb8b5" category="list-text">Lien vers la documentation de l'API</block>
  <block id="0b39c5aca15b84b1ad53a94d6b3feb78" category="list-text">Modifier le mot de passe</block>
  <block id="187c6ad3a74cc93ac6c2229d398e383e" category="paragraph">Nœuds</block>
  <block id="3a4d215d512d4ae5edd991d81bf9972e" category="list-text">Vous ne pouvez pas accéder à SANtricity System Manager depuis l'onglet nœuds &gt; Gestionnaire système SANtricity.</block>
  <block id="97e48133192510ab2ce4a4c7af40d7c1" category="list-text">Lors de l'affichage des alertes, vous ne pourrez peut-être pas sélectionner tous les liens dans les actions recommandées. Par exemple, les liens qui vont aux pages Grid Manager non prises en charge ne fonctionneront pas.</block>
  <block id="ab46b0da4c689d676afbc74038c40f71" category="paragraph">Locataires</block>
  <block id="52e8a870e31fcf345b37b10609383a35" category="paragraph">Vous ne pouvez pas vous connecter à un compte de locataire à partir de l'assistant Créer un locataire ou de la page locataires.</block>
  <block id="0571f42ac82b33bb3b9fad8f666edd67" category="paragraph">BlueXP  ne prend pas actuellement en charge le gestionnaire de locataires. Bien que vous puissiez créer de nouveaux comptes de locataires à partir de BlueXP , les utilisateurs de locataires ne peuvent pas se connecter à leurs comptes à partir de BlueXP .</block>
  <block id="45a63ab8cbf11a8d14e5315e7199fcbd" category="paragraph">ILM</block>
  <block id="d1760d83776d2cad4f596e5fbdca7031" category="paragraph">Lien vers les niveaux de stockage</block>
  <block id="254f642527b45bc260048e30704edb39" category="paragraph">Configuration</block>
  <block id="8e8a68d187d0714e364a531fe90c3e48" category="list-text">Mots de passe de grille</block>
  <block id="4e4b4ed3fd3d46ee1adfbe44d5d59f43" category="list-text">Classification du trafic &gt; métriques</block>
  <block id="a48031b9725d4cf40505c76b9f1639b6" category="list-text">Paramètres de sécurité &gt; délai d'inactivité du navigateur</block>
  <block id="f349dbd269e091419d25308532e10fa9" category="list-text">Authentification unique</block>
  <block id="ca0fa3abc1c867e840da53c9362947e0" category="list-text">Agent SNMP &gt; fichier MIB pour l'interface BMC</block>
  <block id="10d0de28911c5f66463b9c8783f8148a" category="paragraph">Maintenance</block>
  <block id="1c099fee7c6387b021909926b4fbcf98" category="list-text">Package de restauration</block>
  <block id="c329847c5a9eb54120dcc6a37e7688cd" category="list-text">Mise à jour logicielle</block>
  <block id="db5eb84117d06047c97c9a0191b5fffe" category="paragraph">Assistance</block>
  <block id="18e8755b803a7bb837ea9fdd4a198fcf" category="list-text">Topologie de grille</block>
  <block id="b2d37ae1cedf42ff874289b721860af2" category="list-text">Journaux</block>
  <block id="e3c28fcb661163dc6895b75c04f2efd7" category="list-text">Metrics, y compris tous les liens vers les metrics Prometheus et les tableaux de bord Grafana à partir d'autres emplacements de l'interface utilisateur.</block>
  <block id="398728716b4e5021932fed1c2a8ebeb8" category="list-text">Toutes les options pour les alarmes héritées</block>
  <block id="62e734353c5cfd6023d970172d9908a9" category="list-text">Coût des liens</block>
  <block id="5afeba0bd099057d2f768c19f06ec2da" category="list-text">Entités NMS</block>
  <block id="3862c7ad20b0923cf8f9b1be9e028f11" category="section-title">Passer à la vue avancée</block>
  <block id="dca5530b7cbaaea67b0c8d5cb6158e4c" category="paragraph">Ouvrez un environnement de travail StorageGRID et sélectionnez l'option vue avancée.</block>
  <block id="3d999d1b9f9b777ebfbfa7f1318c804f" category="list-text">Dans la page Canevas, ouvrez l'environnement de travail StorageGRID.</block>
  <block id="692e1e106333597b5a86044f5e0af539" category="list-text">En haut à droite, sélectionnez *basculer vers la vue avancée*.</block>
  <block id="507372019d28fd0eafd2c78e55dd76b1" category="inline-image-macro">Capture d'écran d'un environnement de travail StorageGRID montrant l'option basculer vers l'affichage avancé.</block>
  <block id="c773beb9e5504345109d5b8f63ffae18" category="paragraph"><block ref="c773beb9e5504345109d5b8f63ffae18" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4b233cf02f1889c420108e8345cc0030" category="list-text">Utilisez le Gestionnaire de grille pour gérer le système StorageGRID.</block>
  <block id="7c172735790e8cc4c9872774830ec348" category="paragraph">Vous devez savoir que le menu aide de Grid Manager a été remplacé par le menu suivant :</block>
  <block id="e94ee64c9feb1bac535b160442e2478d" category="inline-image-macro">Capture d'écran d'un environnement de travail StorageGRID où un menu d'action est disponible en haut à droite de l'écran.</block>
  <block id="4abd7b0e29ad85015c2ab957554dd1f2" category="paragraph"><block ref="4abd7b0e29ad85015c2ab957554dd1f2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="26ae08b3bd9f7a3c87ee9c1d77d4b82b" category="paragraph">Toutes les mêmes options d'aide sont disponibles à partir de ce menu, à l'exception du lien de documentation de l'API.</block>
  <block id="353a38b7d64b63f77c3a30bb9e354366" category="list-text">Si nécessaire, sélectionnez basculer vers la vue standard pour revenir à la vue standard via BlueXP .</block>
  <block id="c3be445d4276660b8cb6c62e48bd1553" category="inline-image-macro">Capture d'écran d'un environnement de travail StorageGRID montrant l'option basculer vers l'affichage standard.</block>
  <block id="a7b062924ce28d07b0b9507476bc7af4" category="paragraph"><block ref="a7b062924ce28d07b0b9507476bc7af4" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e5e3035b0f7e5a2843ab139092d0b6fa" category="section-title">Obtenez de l'aide avec Grid Manager</block>
  <block id="3778f3873debfe11e2ace6bb6af1e417" category="inline-link">Documentation StorageGRID</block>
  <block id="e05b3769a3e17ad902ca3ef85360d7f9" category="paragraph">Si vous avez besoin d'aide pour utiliser Grid Manager, reportez-vous à la section<block ref="a933c7261fbaa2ef6900890d35e68b11" category="inline-link-rx"></block> pour obtenir des instructions détaillées.</block>
  <block id="66bf914b4a3e3fe55e547c93de610f4f" category="summary">Découvrez les systèmes StorageGRID dans votre environnement sur site, puis gérez-les directement depuis BlueXP  à l'aide du Gestionnaire de grid.</block>
  <block id="7946381c1469da9982f0ec23675e074e" category="list-text">Certificat d'interface de gestion installé sur votre système StorageGRID.</block>
  <block id="899334f483a8eb1e661e504ffe749109" category="inline-link">En savoir plus sur l'installation d'un certificat d'interface de gestion sur StorageGRID</block>
  <block id="29f8a7fdcc1561634392c06486db3526" category="paragraph"><block ref="29f8a7fdcc1561634392c06486db3526" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="8f39c6397486565c889c697d2ee0f204" category="list-text">Sur la page _StorageGRID Cluster Details_ de BlueXP , entrez le nom de domaine ou l'adresse IP du nœud admin, les informations d'identification du nœud, puis sélectionnez *Add*.</block>
  <block id="883de86cf908ad706df604bca20d6e9d" category="list-text">BlueXP  récupère automatiquement le certificat de l'interface de gestion StorageGRID. Sur la page _Approve Certificate_, vérifiez les détails du certificat.</block>
  <block id="bd9fb575ba237f8ebfeb0706ecdcbb14" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant l'écran approuver le certificat qui apparaît lors de la découverte d'un système StorageGRID</block>
  <block id="5d2ec429ab6adc62b7ef0809eb5d31b6" category="paragraph"><block ref="5d2ec429ab6adc62b7ef0809eb5d31b6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="99ffc4996ddbc66ec3d88c9143de92ee" category="list-text">Si vous souhaitez utiliser un certificat différent de celui affiché, vous devez d'abord le configurer sur votre système StorageGRID.</block>
  <block id="fd6ef625f97076ff9598106b60195180" category="inline-link">Installation d'un certificat d'interface de gestion sur StorageGRID</block>
  <block id="7ca143532806a5c7adafe28564a2076a" category="list-text">Dans votre système StorageGRID sur site, suivez les instructions suivantes :<block ref="0cf12816ab392319fa8fa5ca90f97c92" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="db712f470bd74a71528f96d96eeba458" category="list-text">Après avoir configuré le certificat dans le système StorageGRID, sélectionnez *Annuler* sur la page _approuver le certificat_ de BlueXP .</block>
  <block id="9ae82cb65355b4df3873a1db559ff935" category="list-text">Sur la page _Détails du cluster StorageGRID_, sélectionnez *Ajouter*.</block>
  <block id="f366bb321d887c34c28635516c2e2a3f" category="list-text">Si vous le souhaitez, sélectionnez *Copier le certificat* pour copier les détails du certificat. Vous pouvez utiliser les détails du certificat pour effectuer une validation supplémentaire si vous le souhaitez.</block>
  <block id="365d382b2d9ecca9b0d40171c69b38ff" category="list-text">Effectuez l'une des opérations suivantes :</block>
  <block id="45423c15c9f7fc300b5c31e290fcb524" category="list-text">Sélectionnez *approuver le certificat* pour utiliser le certificat.</block>
  <block id="deac8378c59fe3d88512463d35486723" category="paragraph">Un message de réussite s'affiche. Toutes les communications entre le serveur StorageGRID et le connecteur BlueXP  seront sécurisées en vérifiant le certificat approuvé.</block>
  <block id="6502d6f8bcdbec889abfd4f9ee49d279" category="inline-xref">Utilisez un autre certificat</block>
  <block id="11c83ac6af0af0d96eb2efd46a58e4d7" category="list-text">Sélectionnez *Annuler* pour mettre fin au processus de découverte sans vérifier le certificat. Par exemple, vous pouvez sélectionner *Annuler* si vous recevez un message d'erreur vous informant que le certificat de gestion StorageGRID doit être mis à jour. Pour mettre à jour un certificat, accédez à <block ref="cbb87429ce09864118ddd4cf8178f97a" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2e554a31f32eb1a9d79a5d2cc2bede8e" category="summary">Une fois que vous avez identifié un système StorageGRID dans BlueXP , vous pouvez utiliser les services de données de NetApp pour les sauvegardes, le Tiering des données et la synchronisation des données.</block>
  <block id="4eab2e2a950d4847ea3f57ddbc97670b" category="list-text">Utilisez le Tiering BlueXP  pour hiérarchiser automatiquement les données inactives des clusters ONTAP sur site vers StorageGRID.</block>
  <block id="39759be047cc5c7c6c37b3a3c14c7616" category="inline-link">En savoir plus sur le Tiering des données à partir des clusters ONTAP sur site vers StorageGRID</block>
  <block id="f2c38058631be40aaf2ca546dedb5828" category="paragraph"><block ref="f2c38058631be40aaf2ca546dedb5828" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1c0cf398fca729802189afd04195daca" category="summary">Comme les certificats peuvent expirer, vous devrez peut-être parfois afficher l'état ou mettre à jour un certificat.</block>
  <block id="caa195df7a0b5a440b3683eb81e694b5" category="doc">Gérer les certificats dans BlueXP </block>
  <block id="1fb464c67404a14a65cf030b2f0f97f0" category="paragraph">Les certificats d'interface de gestion approuvés par l'utilisateur sont requis pour la connexion sécurisée entre BlueXP  et StorageGRID. Comme les certificats peuvent expirer, vous devrez peut-être parfois afficher l'état ou mettre à jour un certificat.</block>
  <block id="67eb5446652b4fd2dad98eddc62be98d" category="section-title">Afficher l'état du certificat de gestion inféro-face</block>
  <block id="6b3bbbb8c1a9c2cde18108cb407d12b1" category="list-text">Dans la vue standard, vérifiez l'état du certificat approuvé par l'utilisateur en bas du volet _information_ sur le côté droit de la page.</block>
  <block id="5c8aefe50da5e68bac8b7fadb69f27cd" category="admonition">L'état du certificat est actualisé toutes les 24 heures.</block>
  <block id="eef982d819b54dca84adf5a46c7d66a3" category="inline-image-macro">Capture d'écran du volet informations de l'environnement de travail.</block>
  <block id="2b7070d3984c3c33331810ef399a04bf" category="paragraph"><block ref="2b7070d3984c3c33331810ef399a04bf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ed705c097546086b65ee2918f8c18f93" category="section-title">Mettez à jour le certificat de l'interface de gestion</block>
  <block id="3daf5f764d9eac915ca7f7ab4335d201" category="paragraph">Si le statut de votre certificat d'interface de gestion n'est pas valide ou si vous recevez une notification indiquant que votre certificat a expiré, vous devez le mettre à jour pour que BlueXP  puisse se connecter à StorageGRID.</block>
  <block id="4b4e284cad41e74d772677e47ccbf432" category="list-text">Rendez-vous sur votre gestionnaire de grille sur site dans StorageGRID et suivez les instructions pour<block ref="e4a1425c9a71162659bfbfada9a25737" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="9e2635fdb6db86b89da8e5e9cad203da" category="list-text">Dans le menu de navigation Blue XP, sélectionnez *stockage &gt; Canvas*.</block>
  <block id="40540158a277d365081d54ce377ee023" category="list-text">Sélectionnez l'icône plus d'options (cercle avec trois points verticaux).</block>
  <block id="9769a2363939e90bde7efa3d07411abc" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu de mise à jour.</block>
  <block id="37ed989771f3eef279909a198294f53c" category="paragraph"><block ref="37ed989771f3eef279909a198294f53c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="de70401c3464a4edf8505f4b7a4258de" category="list-text">Sélectionnez *mettre à jour le certificat*.</block>
  <block id="cf96257e362bc3de2bdd4efd448d70aa" category="admonition">Vous pouvez également mettre à jour le certificat à l'aide de l'icône plus d'options (l'icône avec trois points verticaux) dans la vue Standard.</block>
  <block id="434da4cffed06e08c23765d021db1afc" category="list-text">Sur la page _Approve Certificate_, sélectionnez *Approve Certificate* pour utiliser le certificat mis à jour.</block>
  <block id="101a4dba130db08f412262b11097db65" category="list-text">Dans la vue standard, sélectionnez l'icône de menu et sélectionnez *Supprimer de l'espace de travail*.</block>
  <block id="43371a1519dc6641cd8852962e536c3e" category="section-title">7 août 2024</block>
  <block id="9e171afa6c3124020f16e21de1c7b2f4" category="section-title">Nouvelle vue avancée</block>
  <block id="0f58e681c3f3ea59c830353dd632a86c" category="paragraph">À partir de StorageGRID 11.8, vous pouvez utiliser l'interface familière du Gestionnaire de grille pour gérer votre système StorageGRID à partir de BlueXP .</block>
  <block id="af7b48fef3ac95547bce2972839785af" category="inline-link">Découvrez comment gérer StorageGRID à l'aide de la vue avancée</block>
  <block id="71bde38d3a1a0761ad0419a2db79d0c4" category="paragraph"><block ref="bcae03490ee8ad952aee993e2ae5e7eb" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="04862482c3a7e313dee1294875d76a61" category="section-title">Possibilité d'examiner et d'approuver le certificat d'interface de gestion StorageGRID</block>
  <block id="7ef5c031e9bd4c1394a8093c50afe4e2" category="paragraph">Vous avez désormais la possibilité d'examiner et d'approuver un certificat d'interface de gestion StorageGRID lors de la découverte du système StorageGRID à partir de BlueXP . Vous pouvez également vérifier et approuver le dernier certificat d'interface de gestion StorageGRID sur une grille découverte.</block>
  <block id="4a314d3b77101d6faf44fa4063c45276" category="inline-link">Découvrez comment vérifier et approuver le certificat du serveur lors de la découverte du système.</block>
  <block id="045269b1f12b0a8f2aee954f43a8daa6" category="paragraph"><block ref="045269b1f12b0a8f2aee954f43a8daa6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bf8b4b4bc9546fbf0734766cd0ad6317" category="sidebar">Gérez vos systèmes StorageGRID depuis BlueXP  à l'aide de Grid Manager et utilisez les services de données de BlueXP pour les sauvegardes, le Tiering des données et bien plus encore.</block>
  <block id="951d3fc54a28f9f46798897467d96a5b" category="sidebar">Gérer les certificats</block>
</blocks>